習大大見到兆波之後會唔會心諗做乜帶個露宿者上京

駁唔到